今次係物業管理，呢場運動揭發左好多香港既不合理事情

話係揭發倒不如話係令到呢d不合理事情浮面，大家過去忍氣吞聲將不合理當做合理，咩都好似唔關自己事以縱容當係包容，其中唔合理事情包括返工唔應該準時走，無薪OT係好合理，即使做曬d野都要坐多一個鐘扮工等等，大家既理由就係"香港係咁架啦，想改變邊有人睬係你架傻仔？"...

今次麗晶事件終於比大家知道，原來香港人一生奴奴碌碌死慳死抵供層幾百萬至上千萬既樓做”業主”以為係一生最大成就終於可以過下老細癮，點知原來物管甚至樓下嘅保安仲大過你，可以改你密碼唔比你返屋企再叫警察拉鳩你，正宗妹仔大過主人婆⋯

香港人..究竟你既人生的意義係乜？
如果有香港人仲係唔肯為自己企起身去反抗社會呢一連串不合理事情係咪想自己人生白過？

呢單真係好離譜自己屋企都唔俾返

以為有樓就係贏家？
而家連你養個隻門口狗都可以踩住你心口咬鳩你呀港豬

當你以為出糧畀佢就大晒嘅時候
請諗下都係畀緊錢政府用監控網絡監控所有香港人
係出糧畀警察買催淚彈呢啲化學武器攻鳩你
重大大力扑濕人
有法唔執，只拉示威者

係好事
等班冷感人或者中立人都可以知道政治事無人可以獨善其身

加油呀，唔好再忍氣吞聲

仲有德福呀

點解德福 可以俾黑警放tear gas同開槍橡膠子彈

更多人要覺醒

仲有法庭做嘢都係求撚其
用個錯字嘅印
再咁落去香港死硬

唔係民建聯條柒頭搞咁多野 都唔會一野起曬所有野出嚟

起曬啲野係好事，係時候要處理香港將社會既不公義，團結反抗，呢個係進步

幾時申請禁制令 , 唔比人入去管理處.
學番幾招, 必殺技

德福好多狗住
又港鐵管理

係香港著黑色就係罪，
白色就可以無法無天。

大部份私樓都俾建制控制哂圍標

22年來不理政治 只顧搵錢既結果
醒左就唔好再訓喇 香港人

低死架，班中產覺得民建聯好，俾票佢

中間派你地係時候落注了

推

根本港豬比奸商狗官圈養太耐唔記得點做人同咩叫人權咩叫言論自由

就係咁